"Miss Bennett Ik ben geschokt en verbaasd.
Ik verwacht een redelijk jonge vrouw.
Maar niet bedriegen jezelf in de overtuiging dat ik ooit zal nemen.
Ik ga niet weg totdat u mij de verzekering die ik nodig heb."
"En ik _nooit_ verleen.
